有冇人覺得越係多人撐鬍鬚就越恐怖

e+就好似黑白分明咁,
鬍鬚忠林鄭奸.

但其實明明2個都係奸,
咁多年鬍鬚做財政司,貧富懸殊,樓價問題依然越來越嚴重.
只不過林鄭突登被突顯到係好撚奸.
襯托之下鬍鬚就顯得好少少咁.
跟住個個就走去支持鬍鬚,好似唔記得曬佢以前d功過咁.

依家個fb同毒果都係鬍鬚派咁,
上一次仲話有梁唐5打5.
今次曾鄭9打1咁.
越係順利越係覺得恐怖.

有冇人覺得好撚奇怪好撚驚

總覺得由選舉工程開始林鄭柒得太唔合理

就係柒得好假

好似好刻意凸顯曾俊華嘅「貼地」，「勤力」，「聽民意」咁
次次林鄭柒完就有一大堆人吹奏薯片
分分鐘林鄭係中共推出嚟擋箭嘅

邊個上都一樣
覺得薯片上會好果班
除左腦生癌智商低過40之外
無第啲原因

嗰班人只係祈求一個仁慈嘅統治者出現，民主wfc

唔差在啦
你不如話中共唱黑臉 老美做白臉
背後由光明會統治世界

民主